【戰術討論】新技能系統 - 組合魔法

可唔可以幫我推一推

一係水魔法混合火魔法物料，遠距離唔會著火

其實我覺得宜家前排做坦嘅隊友好需要射程加成
會唔會有方法可以增加到火魔法嘅射程
畢竟袋棍球拍唔適用於火魔法

關於火魔法其實我諗到一個比較近身嘅方式
用於防止敵人有龍騎士突擊
止汗劑+打火機有無得諗

好似可以參考下依個post 火魔法配合遙控 純學術討論

我係一個 ssp 幾電子癈佬有野想講 ... 想魔法升級幾入o來...

航拍會唔會好易比敵人擊落